【8月13日】請大家今日再黎聲援機場手足

佢地琴晚留守到而家
希望各位放工或者罷工去聲援各位手足

不篤灰
不割席
不指責

自已推10次

9

8

7

借po

解決各國旅客無法離港的各種方法 (Ver. 1)

6

5

4

3

2

1

有無人有‘’琴日畀人拉咗嘅人‘’嘅消息啊？
24個鐘啦，見到律師未？佢地會唔會48個鐘之後都唔放人？

推

如果入黎既
請帶少少物資
食物，水，宣傳單張

放工出

不分化！

狗仔話唔係佢哋射爆眼！可能係鋼珠！ 大家點（睇）？

有圖有真相，仲要指鹿為馬

入黎接力未呀

813813813